Деструктуризація - це розбивка складного об'єкту на прості складові. Наприклад, масив або об'єкт можна розбити на його елементи, просвоївши їх значенння в змінні.
Використовується для того, щоб можна було працювати з деякими елементами масиву/об'єкту, а не повністю з усіма дaними